iphone真係玩完，個個都轉會S10+

識2個fd本身用iphone6s同7，近排出黎食飯都見到佢地轉左去S10+，佢地都只係用黎打下機影下相，但就話仲好用過iphone，仲笑9我傻仔俾成皮野買xs max，想當初係佢地叫我做ifans，而家佢地竟然提早離場，iphone真係玩完了

真係駁唔到

而家多人轉會都未係問題，當有新 iphone 出而呢啲人都無返去，就真係有問題啦。

其取所需，完

啱啱先由S10+轉返做 IPHONE

啱啱買左xs而家好撚後悔

note9 加錢同你換

其實唔存在後悔問題, 點解一定要非黑即白? 兩者係可以並存
XS & S10

咁撚大個殻唔知仲以為你去打仗

個套洗唔洗咁勁

笑死

巴打工程撚黎

屌 連登仔個個fg 50k跌爆咗咪買過部囉 當一部1皮 當一個月整爆一部都係1/5 人工姐濕濕碎啦

S10+用左幾個月後唔lag到仆街先再講野
An機愈用愈慢係死證

咪年代， 仲越用越慢

無錯

咪係..我部835+6GB RAM仲係好洗好用
而家出855我仲1516諗緊需唔需要換

啲case咁樣衰

媽 好撚柒

好似啲廢老咁
似層層講on9嘢

同你地班AN機俠講真係晒鳩氣

係啦 無錯

張wallpaper幾正

s10+過萬

個殼好柒

An機多問題 愈用愈慢 係常識吧
改變唔到既定律
最大問題係 安全性
Ios每晚自動icloud backup 突然唔見左部電話 買返部新iphone 係icloud restore返就用得
An機backup ? 算把啦 保佑自己唔好唔見電話/壞到拎唔返資料

同埋只有an機fans先會特登講「多左好多人用an機」「好過iphone」 etc
係咪全部打手黎呢？

剩係價錢都屈機啦

Ip X 諗住用多兩年

s10+ 11,998

年尾咪又用返iphone

android=屎
轉過去既人=食屎狗

坐左幾多年

iphone完敗俾S10+

南韓人都係用iPhone，香港人碌柒大爆炸畀人當狗咁撚都重幫襯呢個牌子，有人唔做要做狗，咁撚犯賤

放咗佢。

iphone 玩完so what

apple 開始轉營 唔會再主銷手機同電子產品

公道啲講，人地第一年抄你用m額
第二年已經可以改良縮細m額，唔好話呢種技術蘋果會做唔到丫結論根本就係gay cook唔上進又離地，s10+都要做到最頂級規格先夠膽開價一皮

轉會了，128gb s10+ 邊到出機抵

我都係用n機,不過咁樣吹兩行字就咁high係咪on9左少少
當你係真啦....兩個fd=個個

因為樓主得兩個fd ->左手同右手

M額個技術同功能都抄唔到

根本android 整唔到face ID，又要跟iPhone 整M額係on9

人地既M額有撚face id sensoron9仔

真係未見過有人apple轉三叔
多數都係毒撚/騎呢怪

你都on撚鳩，南韓人主要都係用三叔

乜撚野事呀啲殼

巴打識貨UAG, 但左邊果個真心柒

Ching 可唔可以share張wallpaper

咪啱囉
毒撚宅男原產地日本最多人用毒果
基本上所有既毒撚宅男都係用毒果

iphone 可以一年用4年仲係好順 an 機一年玩完
依個po 肯定成班打手

你應該起碼坐左8年
唔係 係起碼10年

講到好似google photos冇得自動backup咁
Whatsapp每晚凌晨兩點都會自動backup啦

中国移动

同埋只有idog先會特登講「An機多問題」「愈用愈慢」 etc
係咪全部打手黎呢？

個殻勁撚毒

一陣又話用geekbench打飛機搬龍門

Note8 都已經有face id

full screen

idog 用下你隻狗眼啦

我都想知 老母都話想轉

但係an user friendly 好多喎

m額有技術放個face id scanner落去叫技術?
不如我話an可以做到notch雙前鏡雙喇叭啦 Apple抄唔到?

手機又可以鬥有股份？
正常人唔係應該合眼緣就買架喇咩
利申 sony四方機+iphone se 世一

淨機定上台出機? 上台smt可以免息分期，又有機背+芒保都抵

然後佢會答你：
你唔lag咩？慢慢做工程師啦你
idog標準答案

你眼中係咪得三叔，無知就咪衝出黎，大撚把an機都做到臉孔解鎖，華為啲支那機都有只係冇蘋果咁完善精細可以俾埋錢，更何況人地已經可以做到M額都冇埋，既然你要話蘋果有face id，姐係話an機捨棄左呢種技術而選擇設計更好既介面俾客用，咁點解蘋果作為科技大亨做唔到兩者兼備呀

人地鐘意用乜咪用乜
幾時開始要跟人用咩

殘體字

無知真係可怕

用多一兩年個mon無事/電無事/唔燒底板再講啦 成日講到規格有幾勁
An機唔係唔好用 而係太多呢d零碎既問題
唔係話iphone一定無呢d問題 而係普遍都少好多 襟用好多 起碼我身邊個個朋友部iphone都用到兩三年以上 最長既五年
利申 前an機用家 上年十月先轉會買左8+

班idog賣iphone x個陣就話市場銷量反映一切
宜家銷量去曬邊?比idog食曬?

我用iphone幾年先換一次電話 本身用6s今年先換xs完全冇問題 an狗得唔得呀

咁厚仲要露個Apple LOGO出嚟真係好樣衰

mon出事好似iphone多好多wo
6s死電
6仔死mon
你用開大陸機定sorry機？

我係見xs max先出第一部iphone

人總係理智行先
只有無腦既人先會講忠誠度 講感情

當初個個嫌iphone細mon
到大mon 個個轉會用iphone
依家天價咁貴又冇咩新賣點的話
有理智既都會離場

所以市場總究會反映你件貨好定唔好
無論點吹自己部機幾勁都好
現實終究現實

南韓都係iPhone多d wo

不如講價錢啦
samsung做到mon下指紋 s10賣幾多?
apple iphone個face id賣呢個價 正常都要比到呢D普通function你啦

出街大把人仲用緊舊三星啦ching

數記上台

12gb + 2.5gb(中澳) plan + 128gb s10+ = $298 x 24 (上網費) + $291 (機價) x (24- 6 [免6個月月費) = $12390

屌 用左s9 plus成年都未lag過機
乜撚野古代思想
我用左3代iphone先轉an機
根本就唔會話有咩lag lag lag

我4年s6仲行得走得 有咩問題?

巴打我都係xs+s10但啲套冇你咁誇張

聽d fd iphone愈更新愈lag就有。
用左一年，開幾個app就成日無啦啦彈app，特別係d 1gb 2gb ram既舊機

兩邊都有

其實個人認為新系統打字唔係咁好用

但係影相好似好咗

但我係新ipad

你個張幾月考古呀?

Feb 2018 - Feb 2019

你有兩個frd轉an機iphone就玩完？ sample size會唔會太細？

我一早由iPhone轉Android機，蘋果根本垃撚圾，得嗰貴字，真係寧願買泡菜機同支那機都唔會揀佢

唯一唔好s9plus係貼mon貼好煩
曲mon麻尻煩
下次換返note10算

人哋有實際需要做乜笑人柒呢

其實香港算和平, 唔會打仗

除左毒撚我諗唔到有咩人會用呢d case

明明 iPhone 電舊鎖速先會越用越慢

UAG 好似真係軍用

呢啲野一向都係睇自己需要 追求咩咪買咩囉 係連登仔先鐘意喺到嘈邊部好用/邊部完勝邊部

上一部HTC 10仔
再上一部LG G4
兩部都死底板
忍夠an機 一年半載又要換機
Iphone係貴 但如果用番咁上下耐條數拉番均仲抵過你一年兩年就換一部an機
如果巴打你部an機仲係行得走得健健康康 咁希望你可以長用落去啦

Apple來佬貨嘛
S10+真係幾好用 So

其實唔係好明UAG點解咁受歡迎

想問下s10+ 有無得換電

垃圾ToF技術 偽face id、伸縮鏡頭啊ma 倒退90年代設計 無左防水又入塵 伸縮摩打又會壞 以為好撚威大陸廠咁既設計兩者兼備？ 收皮啦

Android廠整d唔實用既gimmick野 係得你呢d垃圾會覺得正

So far*

Design毒到出汁 咁多年冇變過

接受唔到SAMSUNG mon嘅味精顏色
iPhone雖然都係用佢嘅mon但起碼啲調色自然啲
影相啲色都係

Btw sony機出乎意料地襟用
手頭有部Sony xperia用左就黎5年

岩岩買左xs

face id以為好撚威?

如果唔係轉whatsapp要錢我都可能用返an機
兩年前先比完錢轉落iPhone

正常

上年聖誕去首爾
無論咩年齡層, 9 成都係用三叔
少量用 iphone

邊個無知呢？

APPLE:我地部機係會越用越慢既
I DOG:部機係唔會越用越慢既

點呀~家下邊部機越用越慢呀~

小米9內置19張壁紙

可能有 d 人覺得大大隻先有佬味

有錢買 iphone 冇錢買轉 whatsapp app

買3星機而家官方可以免費幫你用backuptrans過wtsapp

咁apple轉營賣咩呀？賣生果

有冇啲係部機用左一年之後既比較
想當年用an 機就係部部一年打柴先轉用iphone

三星電子下跌1.34%收在44,250韓圜，為1月24日以來收盤新低。該公司新旗艦機Galaxy S10 3月4日上架。業界數據顯示，南韓發售首日只有14萬名用戶向當地電信商登記購買，買氣不及S9首日的18萬人、或是Note 9的20萬人。

咁係咪反映S10垃圾

iPhone X銷量真係好wo
第一 十週年
第二 iPhone設計大改 新設計
定價高d都合理 大把人狗衝

今代Xs 賣得唔好 好正常
全球總銷量跌
Xs只係硬件正常升級 吸引力唔大 要買一早買左X 未買既換舊電又頂多一年
定價仲用X做基準 死硬

人地講iPhone X好撚好賣 銷量好 你自己無啦啦係到講Xs銷量會唔會搞錯左d野

845打後已經完全唔lag
利申 oneplus6
用左半年同新機一樣

上星期換咗
其實係買唔到，係元朗兜咗兩個圈都話舊機唔入貨
我用開6s+，想換8都冇

有個fd 6s轉s10+

原來3叔果個垃圾虹乜柒叫FACE ID
是但拎張相都解到既野
就算真用都要照隻眼

負皮係比你D CASE

依家iphone 同其他電話分別只係個ios, 講hardware 仲要輸俾其他機

PS , 好記得Xs max innovation 張gif , 串得黎又中晒point

Iphone xs加錢換note9

眼殘就收線啦問緊你地gay cook點解做唔到人地隻true full mon設計再加埋你地最愛既真。face id兩者兼備呀，唔識答呀？你咪又係假full mon仲衰過90年代設計，毫無改進意欲出到xsxr都仲m額，相比起人地係真。full mon俾皮幾野都俾得條氣順啲啦屌

Samsung一年出咁多部追唔追到
感覺Samsung 成日鬥快出好多部好多功能乜乜柒柒咁
但係好多功能都未整好就出
我都係近呢一年先轉用iPhone個感覺完全唔同
覺得自己冇嘢事都唔會轉番android系統嘅機

係囉 邊個呢？

講到icloud 係新科技咁
又講到an 機唔識backup
真係戇鳩到膠都廢事派

s10 無虹膜 只係得面部，s8-note9先有，
虹膜用相係解唔到，surface pro都係用虹膜，
雖然我覺得surface個虹膜快同準過三星好多。
付款android pay同重要野(例如銀行)淨可以用虹膜 指紋，
而個面部解鎖其實android 4.0 galaxy naxus果代android原生都已經有，
你註冊面部佢會話唔安全，你唔中意可以唔用，還掂有mon下指紋。

話左好多次***唔代表android
***有問題就即係android有問題?
呢種打手發言都係算把啦

啱啱睇本書睇到呢版，幾有趣。

講市佔率蘋果唔係大戶，但講賺錢個餅俾佢食咗一大份。

好似flossy carter咁威猛用uag就有佬味

三叔抄人史

1. TOUCH ID
當年APPLE一出
佢就馬上想抄落NOTE4 到
點知垃圾到根本用唔到 [MON下指紋但要伸到隻手指直一直同個MON成水平再上至下咁拉一下]
要去到NOTE5先出到一個真正既指紋 但結果準確性都係唔高
仲要個HOME制係長條型根本唔岩用黎做指紋解鎖
唔撚洗話我老作 以上兩部機我都親身用過

2.FACE ID
其實臉部解鎖一直都有 但三叔果隻就比人笑足咁耐 用張相都解到
到APPLE出到個完善既FACE ID出黎 三叔又話自己有乜撚虹膜辨識
點知垃圾到又係用相就解到 仲要正常使用要伸到勁前先解到

仲有話AND機好早就唔會越用越LAG 我正係知係NOTE5 都仲係有呢個問題 仲有朋友既S8 唔知你地口心既早就唔會有呢個問題 係來自D咩
反正我轉去APPLE之後 我老母部6S順到可以再比我老豆繼續用落去
到而家全家都開心用APPLE

到今期S10成班人係到吹 我個腦就諗一諗 呢到係連登 打手多到ON9
再望下呢個POST 真心不意外

出720p mon 無3.5mm 賣7千都仲有fan boy買你就知啦

賣車
唔係大陸佬就唔會入佢公司偷文件想捷足先登

咁三星用緊咩系統?

UAG 真係好撚毒

同埋Tesla減價都估到好快有更勁既車

FACE ID三星抄IPHONE，你時光機，
S8虹膜係17年3月 IPHONE X係17年尾WO

果粉先係 steve jobs 對 apple 最大貢獻。
走咗都仲有影響力。

IPHONE XS MAX 12499
仲要少一半 RAM 同 ROM

其實班an狗一日到黑好似怨婦咁jer鳩住iphone幾差幾差 an幾撚高spec幾撚快咁唔厭既咩

識2個fd本身用Note 8同S9，近排出黎食飯都見到佢地轉左去Xs Max，佢地都只係用黎打下機影下相，但就話仲好用過Android，仲笑9我傻仔買Note 9，想當初係佢地叫我做AnDog，而家佢地竟然提早離場，Android真係玩完了

咁呢個當我錯
但層面上係兩種唔同技術
FACE ID 明顯係完勝肛膜辨識

我諗呢樣野拎左黎打飛機十年以上都有但事實上用落效果呢?

打手做咩用小米wallpaper

硬係覺得用呢種殼會影響媾女，索囡囡會被嚇走

Ip7已經再戰緊第3年
Apple新機換唔落手
個日係街撚過下S10望埋個價錢真係有d心動

上面大把比較既LINK 自己唔識睇?

IPHONE4大宗罪:
(1) 無SD card, 逼鳩你icloud
(2) 無雙咭
(3) itune on撚9, upload 相同片勁煩
(4) 無得換電芯

真心apple仲固步自封真係死撚得

P.S. 用到I6S+, 唔知新機糾正左上面缺點未, 有既請更正

用左10個月，冇慢過

我係仔都嚇走啦，朋友都唔想同佢做啦

1tb版既s10+仲要傳取速度係比512版或以下既快

話an 機用耐會lag 同冇得backup 真係坐左幾年監 由an 2 開始用到an 9 明顯睇到好多進步 由8開始都唔覺有lag 問題 加上所有野都可以backup 上google drive
底版問題不嬲都係睇廠 你話LG就出左名易壞 仲用就on9啦
不過垃圾***唔代表an機!

仲有無野駁呀柒頭

UAG啲線條太粗爌
要好高大man嘅男人先handle得到

咁撚多年先整到出黎 真係多謝你喎
可惜我用FACE ID 已經好撚爽

用左iphone5年 岩岩轉左會+1
IPHONE真係好撚貴
s10+ 旗艦機 七千蚊有找
Xs max 要成九千五蚊
買唔落手呀大佬

粒cpu唔提？單核慢成3成

用緊apple 班人自己lag 緊都話順架啦 呢d 信仰級數an 俠就真係難以超越啦

你講緊幾多年前?
近年都有得選擇淡色啲 (basic) 同iPhone 一樣色域

Galaxy S10 display color rated Visually Indistinguishable From Perfect

原來得香港人用

係，蘋果已死

希望捱到一年

根本班IDOG成個鄉下仔咁
自己唔進步就覺得人地唔會進步
醒下喇,個地球仲郁緊咖
笑死人

講價錢 點解你唔買大陸機+gcam 係都要買Pixel
仲抵玩啦笑死

講得好，咩年代呀

係呀咩年代呀 仲係越用越慢
正宗垃圾系統

平過又快過陪垃圾IPHONE咪得囉

證明左apple d 野真係食水好深囉

離唔開iOS
airdrop airplay
用imac成日用到

個介面真係好柒 改下啲design就好

左下角同右下角果兩個icon啲顏色
好似幾年前android 2.3 2.4啲icon

3成壞機率都無壞未爆炸咁好彩
可以試下買6合彩

iOS12

taste咁差 如果我係佢老豆老母都想同佢斷絕母/父子關係

窮拎有d想轉s9

MARKUP 咁高點會食水唔深
成碼機價有一半係落袋
好笑在仲有成班狗去買

你識唔識英文？

曬氣啦
本身用IPHONE X

3月6日第一日就出左部S10+
番去搞完BACKUP, 用左幾個鍾
已經頂唔順

設計, UI極唔人性化
條邊太幼又曲MOON, 單手好難操作

第二日就賣番出去用番IPHONE

galaxy mega用咗三年跌爆咗
而家lg v20用咗兩年

3星打手收皮啦

俾你部機512gb ram , 1024核又點

連掃mon都疾 發熱到可以當暖蛋用 個自家垃圾an災系統就隨意偷個人資料

仲要用幾個月開始慢 一年就燒底版

咁又過份左，蝕幾多？

我出機扣埋DISCOUNT好似碌左6300定6400
係連登搵左個巴打接手 $6000

蝕好少姐

人地講緊所有野自動backup
衝岀黎柒

唔啱口味呀？ 大把themes 可以轉

再唔啱 成個桌面換咗佢囉 大把launchers俾你選擇

啲apple打手講到呢啲功能得apple真係好撚好笑
backup呢啲功能，用google又得，Samsung cloud 又得，我部s8過資料去s10，login之後都係㩒幾個制就有哂所有嘢。

其實都唔係咩特別功能，點解on9到要講到得apple獨有?真係好井底，笑撚死。
上面有位仲好笑，用s4年代嘅理論嚟講話愈用愈lag，我部s8用咗兩年仲係好順，電仲係好夠用，唔好再on9啦好無

利申:從來無話apple差過an機，係見到啲on9盲屌an機真係要恥笑下。

冇M 額 , 正好多.

除咗個 APPLE 品牌名牌之外.
M額機, 根本睇唔上眼

s10+ 128GB + 8GB RAM 賣$6998你唔講

隻字大D又唔會變岩既
只會顯得你自卑
我部S7 3年前用到依家仲好順
順撚過部IPHONE呀 柒頭

真係比例極少，由iPhone 轉an，多數都係好快後悔用番iPhone

仲有唔好成日當iPhone 一部電話咁睇，當你冚家apple野，apple tv ,iMac iPad MacBook 的話，你更加離唔開iPhone ,因為無機可以比到你呢種體驗

換咩唔好，換部炸彈返嚟自殺

屌佢老母
爆炸加地震 就整到RAM SSD升價 填數
仆街垃圾三叔

但評心而論IOS UI明顯靚好多
Design 真係Apple 勁少少

btw 拎部新機同部都算舊機既比

一係就等到新iphone 出再比同期旗艦機啦

香港人用三叔係咪天生犯賤？
爆炸全球回收唔包香港，居然重有人肯拎錢支持佢

IPHONE 轉AN, 咪玩幾個月囉
講真APPLE出新PRODUCT
個個都仆番去用啦

CHING犯左咩案坐到依家呀? 衰11?

你又坐左幾耐呀

你咁羨慕人你咪快D 轉三叔， 記住咪撚換返iPhone

當年Blancco已經俾人踢爆玩數字偽術。
當年Andriod同ios市佔比例8：2，但佢個壞機率就齋計壞機數。
舉個例市場上有800部android機200部ios機，嗰季壞機數a機200部ios100部，佢竟然係話a機壞機率66.6%j機33.3%
但真正壞機率a機係200/800 =25%
i機100/200=50%
引埋D垃圾公司起到打飛機?

用緊小米
想換米9
S10+好貴...
自己窮

躝喇

識貨 大陸野

永遠你玩曬咩大佬

一係你資助我

眼殘就收線啦 屌緊你大陸廠既設計有缺陷啊 無防水無防塵 摩打又會壞 倒貼都唔撚要啦 屌你老母apple咪唔咁樣做囉

原來iPhone設計衰過90年代但係你地Android廠就死抄爛抄 抄左10年外觀

曾經諗過6T
依家睇下7幾錢

限速845都夠膽講快過iPhone傻西

首先我唔講三叔同蘋果邊個勁

你自己唔覺得張gif既比較好有問題既咩？
face id就梗係拉遠d睇到成塊面去解鎖
但係點解虹膜解鎖係擺係同face id同一個距離去解鎖

張圖都好明顯同你講左條友隻眼對唔正人地個辨識範圍…

一個痴線佬係人
咁係唔係人人都係痴線丫
支那都係人
咁即係你又係支那?
如果你代表左人咁所有人智力都低過隻狗啦

就係限速都快過垃圾iphone呀

apple問題同樣多啦 老人家
聽歌又要駁多條線
快充仲係7.5w
愈用愈慢又點 apple機過多幾年米又係唔支援舊apple機 到時同樣又係變磚頭
apple x/xs系列夠無指紋解鎖啦

真係唔覺apple機又好好多囉
申利:用緊iphone xs max

依個好笑 想鳩吹駁人點知比人一鳩屌打

但照你咁講， 咪半年換一次手機 ios >android > ios 煩都煩死

其實你都係想講所有用三星既人由一買機嗰一刻就成為左三星打手，只要係讚自己部機就一定係打手啫

你講既問題冇左好多年，咁多人講冇事你都可以力排眾議

idog唔識咁多 唔好嚇佢地

唔用三叔已經係明智又有原則既決定

爆炸唔回收當香港用家係狗，永久blacklist

算啦 first law of andog arguments
Samsung唔代表android

無個個咁誇既
以前好多女仔都用iphone
依家見多左女仔用三星就真既

你同時代脫節好緊要

我由iPhone6s 轉 Note9
快咗順咗 功能強大好多 好似放監咁
無後悔過一秒
啱啱Macbook都賣咗 iPad放埋咗一邊 有時FaceTime先開下
肯踏出第一步 唔使再俾Apple 困住

而家監獄唔係有得上網睇新聞既咩，到底佢去左邊到坐

有冇相關新聞睇下？用咗Note9 4個月 無試過發熱

淨係講電量控制呢樣野android 都收皮啦
iphone xr/xs max 粒電3000mah 都冇都可以用一日半，android 有邊一部可以？間間廠都只係不斷加大粒電，以為粒電加大左就解決到問題

季節都關事
我用S8同S10都冇咁既問題
叉電小小暖囉，算唔算

一萬幾千都買唔起

簡體

對於 iuser嚟講
喺手機台讚 android機=打手
讚 iphone= iphone真係好用

真男人梗係用uag
pussy先會用埋濕鳩圖案殼

s10e 同 iPhone XS max 一樣都係3100mah 電池

香港 Samsung，終於在今天交出全面回收的安排。在官方公告中，在香港和澳門透過特約零售商或經銷商購買的 Galaxy Note 7，即日起至 12 月 31 日可以到原購買地點（包括電訊商、特約零售商或經銷商）作出全數退款或更換至 Galaxy S7 Edge。同時購買的 Note 7 原廠配件也能全數退款或更換。

唔回收咁又有回收安排既？

萬幾銀買返黎放係度一日半你都冇需要用到佢咁慘!
s625果d部部都用2-3日啦
iphone打機用唔到4個鐘全世界都知啦
(ps:你唔好講你仲係玩緊貪食蛇)
講電量控制你唔好傻出黎比人笑啦

見到呢啲電話套唔使諗都知係毒撚黎

記住連燈定律

喂 唔好咁直接話佢弱智

屌好撚7，破壞哂成部電話

真係得***啲打手先會追住iphone嚟打
你咩新鮮蘿蔔皮夠膽賣成皮嘢
我就算用an機都用pixel啦 起碼個啲先真係叫順
成皮嘢買部會疾嘅機真係得on9先會
仲要專登講明係iphone轉去s10+
傻嘅都知你係打手到
就算iphone真係玩完都唔會買***啦
以為賣過萬蚊就叫追貼iphone呀

XS Max 對手係Note 9嗰期啲機
你拎部2019 機出黎比托柒咩

申: S10+用戶

咁我都可以話 iphone出新機會用新 cpu
note 10用855咁駁你
根本係下半年打上半年
你要咁拗無得比

xr都贏s10啦三叔垃圾機都用？

可能佢做地盤

唸緊換唔換s10好

申: ipx

note 8 用左兩年
順到同啱啱買一樣
真係笑而不語

順手講埋 samsung pay 真係好爽

剩係比性價比都高iphone一大截

老實說用an 或 apple, 關你x 事咩？
咁關心人地用乜機，你係老闆咩？

唔好以為個世界淨係圍住你轉先得架

2:20 開始

一年前出嘅Pixel 3咪又係咁嘅performance
Android 本身system垃圾根本係死症嚟

叉知咩
同你同行都唔知
我點會知

雖然兩隻殼都好撚柒

不過我都係雙修, Nokia N機 + iPad 10.5 Pro, An機用黎正常出街影相打機電話, iPad 用黎打機煲netflix, an機多apps同相機有廣角鏡係apple 做唔到, apple retina 煲劇睇戲正又夠長氣拎去旅行廉航搭飛機睇戲一流, 雙修仲可以打晒兩邊既獨家game

不過首先你要有錢買兩部機返黎玩

各有各好啦
iphone 順 打機正
android自由

但你話 android唔 lag
idog係唔會俾你覺得唔 lag
死都話你有問題

多啲出街望下喇ching
唔好成日匿埋起屋企

我 Apple iPhone 6s 轉用 Asus Zenfone 5Z
用左一年乜問題都無，都係咁順，唔會熱，叉電又快
係粒電無以前咁耐用，但都仲係一日叉一次
上年買果時都唔駛三千，依家d機唔同以前。平機反而仲耐用

留4隻字喺度然後完
以為自己好撚型咁

S10+ 有mon 指紋解鎖 有3.5mm耳機 靚HDR MON 價錢定位合理

利申 iPhone 6+想轉

講真我自已由第一代iPhone用到而家部iPhone 7+，
呢兩年真係換唔落手，有心想轉Android，但點都睇埋今年部機點先，
今次Tim Apple仲唔比d誠意就88

連Pixel clean rom 都咁
咪繼續呃自己Samsung d機用耐咗唔lag囉
不過好多都係打手嚟嘅
分分鐘手執iPhone 出post回post

人地咁辛苦先設計到簿啲，你就咁反智加厚佢

哇 覇道到
覺得唔 lag都唔俾

咪繼續呃自己apple d機用耐咗唔lag囉
不過好多都係打手嚟嘅
分分鐘手執s10 出post回post

百搭

今年apple 發佈會 , 今次好睇.
XR 會唔會 CUT 咗佢. 出番 9 仔.
XS 後續機 會唔會 M額 .

見佢呢期 拍廣告 , 20項優點. 積極咗.

因為我買部ipad 返黎堅係只用黎煲劇上netflix pornhub 同打d 大作game... 真正做野我係用返電話同PC 的...

仲有試過去d 酒店有apple tv, 但入面又唔down apps, 拎住部ipad 就可以用盡佢d function同將ipad 野放上電視玩

理得你3叔d機識飛上天，我都淨係會用iphone

［學下Android狗邏輯先］

用舊機同新機比點比啊 今日既iOS同以前既iOS唔同 不斷加緊新功能 續航力可比Android 用過今代旗艦先出聲 ok?

用緊7plus回你
用咗兩年
升咗iOS 12 前排換埋電
又好似新嘅一樣 有排玩

想問同期嘅S8定S7 去晒邊

但希望tim cook條仆街仔畀啲心機同誠意，今年想換走部7了

未同緊s7回緊你

等緊9月換走部6s

對於 Android狗嚟講
喺手機台讚 iPhone=打手
讚 Android = Android真係好用
由其係Pixel首席打手郁d就講人打手

2015新聞?? 現在2019年啦 你捨得起身未呀

好似十幾年前啲電話

iphone 個價price in咗售後服務，天才吧真係好好服務

屌換埋電

on9用緊s7電都唔撚洗換
乜iphone要換電咁慘

用得Android 就係因為多選擇，三叔當香港人係狗，重叫人揀三叔唔係打手就係犯賤

其實點解an 機就一定係三叔???

我由android 2.1 玩到而家, 用過htc (m10), samsung (note 1), sony (z1, z3+), nokia (7+), 基本上咁多部我用得最唔開心就係samsung, 真係新就無得頂, 舊就無得整, 新就好快好順, 一舊左就又窒又hang 又自動熄機....

其次差就係sony 部z3+ (z1 真心好), 熱到暖蛋咁, 部相機再靚都無用啦, 影無30張相就會過熱熄機, 你老味影影下話過熱強熄左我個相機app, 要我去洗手間淋佢凍水先開得返相機...用左唔夠一年就換左...

so far 感覺htc 同埋nokia (hmd) 既an 機比較人性化同優化得好, 硬件唔係最頂級, 但軟件會係最順.... (雖然nokia 既藍牙真係渣到食得屎)

除咗舊電差咗之外 部機完全冇問題
Samsung d機有咁耐用再講

希望越大失望越大呀ching
我曾經都想iphone xs無左個m額
點知

三叔短期來計就係幾好用既
貪佢外型靚又輕，較大螢幕之餘仲有曲mon
但我屌
用三，四個月就開始膠力十足
去旅行見真係見真章
電又倒水，（一定要帶尿袋），部機影陣相呀打陣機呀又熱過火水
有日玩夜左，要趕尾班車，查緊googlemap之際同我玩lag好彩朋友仲有5%電唔係都趕唔到返去車站

所以三叔不了

我6s換op6嘅

理得三叔飛上宇宙，總之就係唔會揀佢

好撚柒

用過sony 平版, 用左幾個月就壞

屌你咪話用緊s7囉
用得耐iphone係唔係會盲咖

咁少玩電話/帶慣尿袋 唔同講法嘅

日撚日玩
我唔信iphone撚唔洗帶尿袋囉

咁你頂得順咪你叻囉
出街見都冇見過人用

唔係話iphone好用 只係an機更差
最重要係an機太唔可靠
原因已講

一部電話萬幾蚊 係貴既 但資料先係無價 最重要的
對我呢d老野兼商務人士 最重要就係可靠

我12月先因某原因 突然無左部512 xs max
好在有icloud backup
馬上買多部一樣既512g 就可以restore返曬到果日零晨backup
咁就好快用得 資料又無咩漏失

如果同一情況 用an機會點？

咪就係唔想帶尿袋先去換電

港女先會用iphone 貪佢夠靚 買生活態度

咁你頂得順iphone我都覺得你叻
出街都見到人用samsung既多

用過5年 跌咗落無數次嘅石屎地/樓梯 , 最後習慣望都唔望,執番起擺返落個褲袋, 嗰種安心用過一排就會明, 同佢保護性差唔多強嘅 唔係冇,不過冇幾個由佢咁薄

換完電未又係要帶尿袋

成班嘈乜9..鍾意咪得

利申iphone7 -> s10+

講得出 出街見Samsung機多過iPhone
你贏啦

6s想轉 但岩岩換完電變返好襟用

Whatsap only 只係 $55.9
WazzapMigrator

咁好老實講
7plus ios10時期係核電 1.5日係好輕鬆
ios 11 就差好多 未必頂到全日
ios 12 好返d 加上自己走去換電 唔帶尿袋用全日係冇問題

咁我見旺角啲mk仔個個拎住部iphone又代表咩

識2個fd = 個個

呢個世界只係圍住你地 3 個人轉

申：雙修撚
明顯兩面啲人，都為左撐自己嘅選擇先正確，夾硬搵位踩對家，根本唔理性。
要反嘅，留返啖氣屌屎為屌米呢啲流氓廠仲好啦

其實無意引起罵戰
只係想講 同期出嘅samsung 同iphone
邊部襟用d 係好明顯

當然百貨應百客
有d人兩年唔夠就會換機
襟唔襟用依樣野都唔會係佢哋嘅考慮因素

可能佢住係啲落後國家呢 香港咩地區都係用iphone多

一街都iPhone

我都係咁話
Apple同幾間大An廠可以做到一個有兢爭先有進步嘅局面
但屌米華為就搞柒哂個市

on9一部2019年出個s10+同幾年前出個i7比肯定好用好多咖

屌米華為d打手喺手機台都臭晒啦
返Facebook 對住d廢老吹奏咪仲好

想出部s10+ 128gb綠色都咁難

笑死我喇
自己講就以為事實

比乜撚較講電量呢點根本冇間電話廠夠膽講自己舊電最好，就算係都只係好左0.00000001，姐係我要俾多幾千蚊出黎買你果舊只係好得果少少既電？
Apple唔講高端game啦大撚把人玩啲濕鳩白貓rpg兩個鍾都唔夠已經燒左勁多走，唯一可取既係得返1%電果陣淨聽歌會長命過an機幾分鐘囉俾多幾千買幾分鐘都叫抵，你班蘋果打手真係rich到分返一舊幾十俾小妹好喎

總之就Apple 贏啦 iPhone 3gs 都順到爆

出多啲街啦毒撚

iPhone 7 勁好用
S10 又長又窄成條雪條咁

因爲嗰陣部6s用左年半，已經慢到嘔
所以換op6覺得升左好多，到依家都冇慢過
拍片就一定係iphone好，但影相就相反，我影相多過拍片

日撚日出街又同你講咩
柒頭

正

好過你鳩唔搭八唔撚知講乜鳩
番屋企打飛機啦

[img]
[/img]

如果買俾啊媽用 s10會好啲
s10plus對女人黎講太大部

無匹配
支那仔

iPhone=手機界intel ，唧牙膏咁

Iphone本身已經防塵防水又襟跌
整個裝甲搞到咁重為乜

用左差唔多十年iphone 想轉s10/s10e

但用慣左ios驚用唔慣an 系統

得罪講句，android 唔係問題，Samsung 先係問題所在，支拿都有d野係可取，泡狗係無

仆街笑死我

An機=amd

Iphone真係越來越冇乜創意
上年用緊iphoneX打算雙修買左部s9+ 點知打機laglag地通話又有回聲 btw s9+外型係正功能又幾好 最後2部一齊trade左換XS MAX 最on9係部max雙卡好廢仲有時上網會斷線

支那狗

論外型 功能都先進ip好多

問題係ios 屌打an 系統

屌個電話殼樣衰到好撚好笑

打機都係iOS

話iphone會玩完
同話香港會樓爆一樣
講十年都唔會發生
繼續用你兩年後就又lag又倒水電又無更新嘅an機啦

巴打去參軍？

屌 gay cook每次都撚人一鑊測試人對信仰的忠誠度 左cut功能右升價格 賣到仲貴撚過i7電腦 你估人人都受得住考驗咩

iphone xr 先6k，xs max 係貴都唔見得s10+ 平，都一樣過萬
其實你用過iphone 未？我xr 日日WhatsApp facebook instagram lihkg 再加埋打機pubg pokémon go 用足一日返到屋企仲有30%電，你未用過就咪撚大鳩我啦，我android iphone 雙修兩部都有，我部android 機835 都3000mah 仲要行android one 乜柒狗屎垃圾app 都冇 100%電出街，唔用都係咁扣電

iphone 用家就叫apple 打手，我真係用緊先話比大家知係有咁㩒用姐，我夠有打機我都唔見你講咁倒水
iphone 就算係貴但起碼用足3年都唔壞仲用到好順，仲要有仲有系統更新，android 你敢講邊部可以？仲有留意返s10+都係過萬蚊 唔只係iphone 先貴

smt網店有貨，問人借個smt電話網上買，平幾百

你教我喇
我條link邊度錯?
不如你貼你cap嗰張圖條link出嚟

sor係掉返轉
三大打手

我都係s8轉s10
啲野真係過哂去新機度
啲wallpaper app既排位 note啲資料 甚至鬧鐘
全部都跟返我s8既設定

超快就上手

用夠一年先講野啦
大靚iphone狗 因為ip7轉會 唔夠一年咪衝曬去買X

Samsung柒到不了

idog: you are fake news

心水清呀ching

idog: this is fake news

idog講到samsung要逼你用佢face unlock咁
人哋喺settings都寫到明唔安全 用家自己衡量用唔用
點似iphone 逼你用垃圾face id 一係passcode個個都話起身解唔到鎖笑撚到我停唔到口

支那機都考慮就証明你係一隻食屎狗

Floss
it's your boy floss, back again with another video
slam boy certified
feels good in the hands, ladies you know the procedures

呢個問題調轉問根本一樣

其實多個3.5已經值得轉

永遠都用IPhone

用左iphone X年幾
舊年年尾開始update apps（4-5個一次過）
Lag到部機郁都唔郁唔到
Off screen 制都冇反應
之前6，7都未試過

柒少陣
1. 你講抄 不如你話note4抄Motorola Atrix

2.face unlock喺android 2.3.6一早有
虹膜用相係解唔到
加上人哋唔係逼你用虹膜 仲有fingerprint sensor
唔似垃圾apple逼人一係face id一係password

不如你答我點解唔係Apple抄Android2.3.6用面部解鎖嘅concept

3.講都廢撚事嗱

你同隻轉gap狗一樣嚟嚟去去po嗰兩張
我又講多次喇
你有冇得揀用指紋？你硬食face id咋傻仔

係，不過呢啲功能應該部部都有，啲apple打手望下個世界先屌啦

嗱你唔好話xs max上年出 s10今年出唔公平喎

戇鳩dog咁都有得比較？
你唔話而家買iphone6+ios13？同xs一樣？
仲抵玩啦 反正垃圾ios代代更新冇分別 笑死

idog葡萄牙

兩個柒套騎劫左個post

屌國貨華為也不屌韓狗手機

iphone 6>7>8
iphone x>xs
我都覺得係好innovative

我都可以話Apple抄人出電話

用過LG 連指紋解鎖都時得時唔得
精準呢點已經夠做 一次快你0.5秒 一年開機咁多次已經回翻本

who fucking cares
價錢平過你
手機重量輕過你
實際用得耐過你

( Show Blocked User - 三星首席打手 )

返上大灣區啦 好行唔送

五年年去先達買咗部二手iPad2 用到上年出到去iPad Pro先壞個home制就換左

冇用過Samsung 不過中學嗰時用過Sony LG嘅旗艦機防水機嗰啲，一年都唔使就要換一部

咁撚醜都買

班打手年年都話改善咗好多又話個個朋友轉晒Apple 架啦
有邊一年唔係咁今年特色就係多咗好多聲稱自己由android 轉去ios話好順

條片March1號出
我當佢係March1號拍埋
Pixel March5就出update
你知唔知March個update已經全部問題fix曬?
不過你應該唔知 你連pixel掂都未掂過 早點休息吧

下一部iphone一定一樣樣7月wwdc

有無得網上分期？？

對於 idogs嚟講
喺手機台讚 任何an=打手
讚 iphone = iphone真係好用
由其係進gap的巨龍郁d就講人打手

冇錯啦 係勁
不過易壞同埋ios襟用

又要post多次

你應該起碼坐左8年
唔係 係起碼10年
講到好似Google photos Google drive冇得自動backup/sync咁
Whatsapp每晚凌晨兩點都會自動backup啦

一話an機用得耐就lag就會被人問坐左幾多年，但明明當初係因為中過伏先轉ios，用得好地地點解轉返去an先，話知依加用左識飛呀，你食過間餐廳難食black list左都唔會冇啦啦走返去食啦

年輕人放眼世界啦 唔好做井底之蛙
同s1同期iphone唔知仲down唔down到Whatsapp呢?

iPhone 4s 用家，到依家都好順。

iPhone呢啲垃圾，送都不了

不過iPhone幾垃圾大家都記得買，唔係我食風

3GS都好順
再戰兩年， an俠收皮喇

即係人地點講宜家點進步都唔會理？

呢D係唔係叫食古不化

行緊乜嘢ios？

自己用得開心咪得囉，會聽佢點進步但唔代表佢進步就要轉會，人地講乜你做乜唔係食古不化係人云亦云

用緊iPhone XS MAX都唔知iPhone快叉有15W以上就收下皮先

2013年 iPhone 5s仲可以上iOS 12 wo 傻西

三星打手？

前日買咗S10+

用左8年apple 準備轉s10+

其實係iphone 用家多強迫症，接受唔到d 小問題，其他人就冇乜影響，用到就用

咁又走去話人用得耐lag你又唔會轉會又咬住人地幾年前D缺點..........即係食古不化囉唔好咁固執啦

估唔到XD

證明屎都好過apple

唔知E家係唔係, samsung 好多佢既無謂app我接受唔到。佢一兩個app 我都或者當睇唔到。佢有成差不多10個app..仲要update rom 一次慢到hihi

你講嗰d samsung 好多佢既無謂app係可以自已del的

有時覺得好神奇
3鏡頭影闊咗就叫進步
咁遲啲加到成版都係鏡頭係咪西飛利先
單鏡頭做到3鏡頭嘅野先叫科技進步架麻

用緊apple嘅ecosystem 表示好頭痛。如果今年apple再冇合理嘅電話真係焗住轉會

點解咁撚柒都可以有人用

新iPhone 有三鏡就俾人吹奏到上天

答得 我條link邊到錯未？又逃避呀打手

根本兩面都冇進步

睇黎殺無赦，沉降，隨機擺放島都已經被你記得一乾二淨

咁又唔怪得人既
人地用慣iphone基本上乜都做唔到

我真係好想知道點樣掃mon疾
有冇得拍條片睇下

未見過者係你見識少囉
見識少就唔好衝出黎柒喇

咪放長双眼睇囉，三叔d機，舊垃圾電用過半年仲捱到一曰我出山林道裸跑！

nokia

小米係垃圾
nokia垃圾都不如

好可惜iphone x打機真係煎到蛋

我用過一次如果無改善應該唔會買第二次....因為自問接受唔到....同update rom 唔知會唔會慢好多

s10+玩PAD都係唔夠iphone順
老實講都幾失望下，打機真係iphone完勝

現在iPhone 就是垃圾，跟風，改少少扮新野，ios 多 bug老生常談，狗也不屌

true

鍾意右邊個case

大事回顧

會唔會去返當年咁，個個港女都用note2

我用iphone xr 可以

s9 用咗一年都唔lag

唔好意思只會用APPLE 充電器或配件
我講無線充電 豬西
有線充電平均(電池保護機制關係)去到9W 最多15W
s10 快充可以去到 15w ~20w 或更高

apple 打手??? 玻璃心
an機同iphone都有兩邊都打 玩雙打 吹呀

講到尾個個睇機能
唔係睇ios/andriod嘅用法
你地叫奏apple生態圈個班idog點算

依家算唔算轉左勢？

哦

喂大佬。

咁比較唔公平，

iPhone XS 舊年出既，

搵過2019年s10 比......

iPhone 勁在無乜缺點
所以用落無乜大問題
應該都好多人繼續用

雙修緊，錢銀嘢就iphone, 工作相同文件嘢就Android.

咁呢個都係 iPhone 缺點黎既
呢半年手機發展係又多又快又密

雙修永遠都最正
兩三年後 XR 應該好多人買

年年都有批打手吹到三星d機天上有地下無個個iphone 用家轉三星，但行出街同係地鐵都係iphone多

蘋果以前偷偷地減頻慳電
iPhone 以前其實都會愈用愈慢
班用家真係五十步笑百步

硬係覺得個mon個圓孔好礙眼，等埋xperia 1先

如果你對其手機或操作系統不熟悉的話，很容易就會被人識破。我眼見很多「行家」手法低劣，一味只懂盲目讚美，又或是連產品未推出巿場就開始攻擊其產品如何不好，這些低劣的打手不單沒有公信力，還會直接令品牌的聲譽受損

.

何謂「低劣」的打手?

做打手的首要條件，就是要裝扮得像真正用家，但很多初階打手都會犯下很多「不用腦」的錯誤，例如新開帳戶後便立即出 POST，人家看到你「新仔」就來說產品有多好，一看就知你來意吧！還有很多打手出文都是不停讚，毫無根據可言！這叫人如何相信?

其實現時巿場上打手價格很參差，由幾百到幾十萬都有，以上提到那些劣等打手一般收費很便宜，因為都是一些「黃毛丫頭」以為網上發發言就可以成為打手，公司貪便宜聘用這些沒經驗的打手，最後得不到宣傳效用又令自己品牌受損。我知道還有很多公司為了節省金錢，命其下員工自行操刀，最後當然是失敗收場。

用左 iOS 咁耐都轉

舊年夠大把人用xs同s9比，咪又係遲人半年

話iphone轉s10個班人介唔介意貼埋部新機出嚟睇下？

辛苦曬喎，特登開個新acc

蘋果已死

三叔年年出新機都屌打所有智能電話

部note7岩岩出都係

s2年代都話loop桌面順過iphone

聽到好悶

又一個

南韓三星電子要求全球合作伙伴暫停售Galaxy Note 7，並叫停更換新機計劃，更呼籲機主停用並關掉手機，辦理退款或更換其他型號手機手續。可是香港三星並沒有相同安排，相反是拒絕換機及退款。

《蘋果》記者今早以客戶的身份，致電香港三星客戶服務熱線，表明就全球停售Note 7感到憂慮，查詢是否可以辦理退款或更換其他型號手機。職員表示香港三星未有同樣的安排，即不會回收、換款或退款，「如有安排會對外公佈」

三星唔尊重香港人

其實轉會有乜問題
淨計smartphone
我都用過3部android 同 5部iphone
各有優點

咪係
兩邊為咗用咩電話喺度嘈
係打手定真係咁得閒

男用G2/G2 pro

外國人夠用華為啦 on9仔

比人發現咗咪死死地氣改翻，仲將換電的費用下降

利申，部7一出用到依家咩事都無，換咗次電直情新機咁

s8+ 到而家都未lag過，反而iphone7 好慢

anroid唔可以自動backup? 你深山出黎？
full backup同fully recover早就有。

execl7y !
你喜歡/習慣ios唔係問題，但個地球係唔會停址轉動，iphone食老本食到已經盡頭，多人轉會係常事。

電舊，鎖速咁白痴o既野真係只有idog先會信。 鎖速係因為想迫人换新機咋。

咁你選擇2個牌子都係勁伏，有咩計？

我用左whatsapp咁多年一蚊都未比過，你住邊個深山？

實際差7~個月
等到wwdc咪又係唔公平以後唔使比較

你真係唔撚識㗎喎
不嬲係1001嗰個開新post 咁就叫分身？
你第一日上連登？

我嗰部仲順啵只係打機會laglag地

我部iPhone 6s上年2月換完電而家得番85%容量，仲要30%會無故熄機。Apple而家最叻就係做呢d手腳逼你換機。以前既Apple我會樂意埋單，依家真係不了

换完會升速？？

你咁認真做咩
個post其實咪同ps4一定要玩no man sky一樣
上連登 勿認真

笑L死我，你坐左十年呀? An機back一份係cloud加多份係SD都仲得呀。你就真係一舊icloud啦

柒少陣啦， 6990 128GB 加SD係常識

逼你換新電 佢又賺錢囉
咁叫做有alternative咩

iphone 即係第一代？
順唔過就死啦

UAG 真心柒
大把殼做到MIL-STG-810G
普通野黎咋喎

我人生中係高登連登最多人回覆（插我 屌柒我）既post 都係同android 有關
第一次就係好多年前買左s1 中伏後係高登出post屌柒部s1
一晚後估唔到有幾百個回覆
第二次就係多年後既呢個post 我只係講左an機backup無ios icloud咁可靠 就有5，6個回覆屌柒我坐左好耐唔知an機依家有幾好咁

到底係an機多打手 還是 三星多打手呢

電話乍 岩用咪得囉
你要多功能 自由度高 可以做工程師咪用你an機囉
我要安全可靠穩定 咪用iphone囉
咁都好嘈一餐

清想自爆喎，睇泥

早兩日出咗部S10+ 128GB
旗艦質素價錢同XR一樣已經好吸引
用咗兩日發覺幾多customisation野玩
暫時電力持久度同順暢度都唔錯
不過長mon要啲時間習慣

暫時仲未吸引到我轉會..

利申：Apple用家

真係好撚柒 諗唔到點可能拎出街用

柒撚到

iPhone xR 128 GB ,$6899
S10+ 128GB ,$6998

apple 真係 on9 ,邊個會買

呢個真,我都係換咗咗唔夠一年,電衰退得好快同原 本嗰嚿爭好遠

笑，Apple唔做姐，佢有性格，要你硬食m額同face id，因為總有人貪佢性能好夠耐用會買，而且配套好過an機好多

An機用一年後無疾到喊都偷笑 ，試過雙修你就明

大家都過萬一部機，an機都唔知用唔用到超過2年

我部6仔都用左4年半，如果唔係想轉faceid都唔換

自己打去銀行做分期咪得囉

陣毒味隔住個mon都聞到

外國人把閉d咩on9仔

Root co 行山見到人掛喺袋度都幾型，不過唔係依隻色

但係你依個係 root ‘go’ 嘅??

S8仲好地地連電都冇換過

iphone4連youtube都down唔到

Pad frame 數問題你去屌鳩gungho丫嘛

IP暫時未有技術突破

艾加
根本手機就各有優點 唔明點解d人要分派
手機只係電器 邊個model新 勁 平 靚 咪轉
科技日新月異 今年andorid下年iphone有咩所謂

我部s10+ 裝勁多app
勁多game 同要權限sync野既cloud drive
已經開始慢...

同埋同一隻game入場總係慢過iphone... 已經想轉iphone了

前幾日睇 S10+ demo 部機lag到仆街
長開又唔見iPhone 會咁

但事實係周街都見到人用xr

班IDOG係咁咖喇
IDOG有著數就公平
AND有著數就唔公平

本身都柒
仲要係假野

我google pixel3xl +iPhone xs mas雙修
Pixel 4gb ram 久唔久彈app

根本大部分用iphone既都係人云亦云，見d fd用就跟住用，唔想俾人覺得自己out

除咗佢地成日擺係口邊既系統安全外，講影相同性能e加一定係S10性價比最高，仲要有內置wide鏡，番工出site影相真係方便好多

咁厚都cut out個蘋果logo
好肉酸呀

柒殻+老翻

吓關咩事， 我公司80% iphone, 得一個人用三星， 佢仲要係前電話公司員工價買平成幾千先買， 我問佢如果原價買唔買， 佢話傻既先用原價買 三星。

返屋企搭𨋢有個廢老見我用iPhone 即刻話蘋果垃圾又剩， 話三叔公D 機好好多， 我先唔想同班廢老同機

作都作好d

其實，你明唔明鋰電o既特性同使用條件o者
人講你就信哂，官方都係人，唔係比人踢爆update鎖速佢都唔死出黎補鑊。
本身我唔懷疑iphone o既處理能力，但我就極反感佢o既霸權同市場方式。
我都接受當年iphone6s 6s+ 係到部好機，可惜佢為左迫人買7 使埋o的咁仆街o既野，而出8 同xs又想玩返同一招，7到8 了無新意都算，仲要倒退。

喂又唔覆？idog唔識英文？

S10真係咁好用

唔同人對電話依樣野有唔同定位
用得iPhone主要當電話係身份像徵
用Android就主要當電話係方便生活既工具

利申：用緊note 9

你會唔會淨係用一粒cpu呀？

社交呢

早幾年iphone4＆6真係身份象徵
以前食飯影相一定係iphone影唔使諗

上次食飯有條友攞威攞部xs max想自拍影大合照
點知影極都影唔哂
跟手另一個攞note9 廣角影即搞掂

無玩過支為
但好多人吹佢影相好勁係咪真？

其實note9 s10係咪已經影靚過xs max？

自拍差到無朋友呢

9+用咗一年冇lag過機
之前用htc10 2年都冇lag機

s8 虹膜好似一出就被人破解左 連***自己都利申唔安全
surface 就難好

見有人話市場決定一切 邊部好用就會買
到apple 賺哂大半個市場啲利潤就話idog送錢俾apple 幾好笑

Android 不了啦
不得不承認身邊9成人全部都iPhone

用過舊Android 機 係會愈黎愈慢
而家用xr 但以後唔諗住買iphone
屌你 錄音自動停 鬧鐘冇得較日子 番工冇得set whatsapp 冇聲 來電有聲 keyboard 又廢 打英文字明明係存在 auto correct 走 打中文詞 只可刪兩個字 唔可刪一個字(意思係係WhatsApp 打兩個詞語唔可只刪第三個字） 屌你 Android 有聲量過大警告 iphone 聽完WhatsApp 錄音 去Spotify 轟到耳痛 屌你班iphone engine 咁撚多錢 基本野都搞唔撚好 又少app 屌你又冇得down mp3 手機開 屌華為 三星 Nokia Motorola 都咪撚屌iPhone 又貴

要換電咁陰公豬?

要用幾千蚊換機咁陰公豬？

又係百搭

傻鳩！條片係破解2D面部解鎖呀，乜撚野虹膜破解呀

笑撚死人咩三叔狗

問緊同期s8去哂邊 點知人哋部s8連電都唔洗換 以為自己部7plus咁威 咁撚柒都有

7咁垃圾我唔用 但係部6plus冇換電用到而家都唔lag喎 問下部s6去咗邊？

wrong source

俾人講中左就發爛渣

以前的確係iphone屌打an機 呢點唔否認s1到s6 全線除咗s2都輸哂 不過之後咪望下apple有咩對策

an狗有理解障礙
邊忽睇得出發爛渣

的確 最近apple真係好失望 用返舊機算

不過都唔會轉Samsung 因為我用過note4 去到 note7 又lag又熱

而家用緊pixel3 同iphone 好開心

以前apple全盛時期 每代新機都會吸引到勁多人轉機 呢點證明apple個陣無敵 但去到7810 已經無呢支歌仔唱

指紋整mold都破到。

Android 8開始已經強力監控背景程式運作
上得8.0後根本唔會lag機

唔覺有分別 pixel 3 都係會lag 同s9 一樣

S10+咩牌子 唔識啵

鬧鐘冇得教日子？你指星期一至星期日個d

係既話點會冇？

應該係講緊set幾月幾號

如果係咁點解唔用calendar ?
諗唔通

利申：雙修，各有各好唔明點解要比較邊個好d

其實兩部都唔掂，一邊開㝫mon,一邊m字額

最近幾代iphone已經做到用幾年都冇問題
莫講話轉會
連新機都唔使換

無可否認手機技術已經到左一個飽和點
硬件提升超過左普遍人既使用程度

就好似當年nokia vs se 咁
最後都係等下一世代出現先會引發新既換機潮